阿嬌、賴弘國已離婚

38歲鍾欣潼2018年5月閃嫁台灣「醫界王陽明」賴弘國，但今日爆出兩人，已於3月1日離婚，婚姻僅維持14個月！據知離婚由阿嬌主動提出，原來她於2018年5月美國婚禮後就後悔，無奈已簽約真人秀，才維持假面婚姻！

黑鮑

即刻上黎睇下有無人開po
真係有

應該係太臭

一定會有，而且會有好多個類似嘅post

睇相可以接受 睇真人太黑老公頂唔緊

原來係真人秀

張相推光左先勉強睇到